是靚午 日式雞肉本菇炒意粉 韓式涼拌蘿蔔 南瓜湯 竹蔗茅根海底椰

雞肉同意粉太乾身 唔好味
但係成個餐 $56 好抵食

Omb師

有咩餐係好味㗎

芝麻醬手撕雞撈麵

個樣好醜，但相信好食

下次狗衝想見到印巴

唔好信

同埋佢個蘑菇湯好飲

點解印度仔雞肉好似好食好多

個蘿蔔點韓式法

因為唔係同一個餐

酸酸maymay

冇
wts落單自取或者送餐

今日第一次食嗌錯晒

你話泡菜紅卜卜咁就話
呢隻只係醃蘿蔔
劉森記個種

可能只係想個名靚啲

唔覺

廣告與現實

認真。唔掂

印仔老非中

呢個真